有冇人同我一樣瞓身支持黃色經濟圈

咩fufu email miss pun嗰啲pateron我全部都課曬仲要係最貴個tier
我覺得自己為場運動可以話係鞠躬盡瘁死而後已

屌你老母

屌你老母死五毛
咪撚用啲電子臭雞污名化黃金經濟圈

你侮辱女性，blocked

冇課周庭仲好意思講

陣間課

課咗比大j哥哥

好偉大